有咩免費軟件可以 extract 和 delete PDF page

有沒有免費軟件可以做到上述效果???

我用mac 機原生個preview app 可以抽中間d 頁or 加頁 or del 都得

Windows 唔清楚

pdf split n merge

PDFSAM
或者直接網上整

pdfill

用開

Pdfill啦，簡單好用免費

pdf24